18/19 副學士 nonjupas 專區 （40） 祝人人有offer

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

post 都唔撚識開 抵你冇offer
屌你老母

1001開post咁簡單嘅都做唔到
放心啦佢唔會有poly product design嘅offer

Offer god

new post LM BU CITY offer god

新post拜下offer god

Cu offer god

offer god

ASSO 要爆4，考 IAL 只要 BBB 。 IAL 每年有高至7成人攞 B grade 或以上，頂級考試機構培生 (Pearson) ，（前身為倫敦大學考試局 ）舉辦，星級認證，只需 3 科入大學，不是神話。

仲諗住過3爆4?
不如攞多幾個A*仲好過啦

要賣廣告就返出去賣啦

HKBU :

CityU:

Polyu:

高分嘅精精地走去讀GCE/IAL嘅，費事讀到3點幾都冇offer

又想呃傻仔，搵食去第二度啦

派福利Zar

我呃你？你自己click 入去先啦，獎學金冇你ASSO仔份啊

polyu offer god

City offer god
Edu offer god
Bu offer god

新post拜offer god

唉....咁就發難渣，仲唔係搵食？

邊有發爛渣，自己睇啦

HKU n手飯god

AAA 就HKU 任你簡。

( Show Blocked User - 猫兒跟我飛 )

你咪block 囉，你唔肯面對現實我幫你唔到

7月中都淨係開到40 係咪個個收到offer

新帖LM

edu offer god
ling u offer god
bu offer god
cityu offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

未到8月仲有希望

LM

bu offer god

新post lm
cityu offer god

Edu U offer god

City offer god

bu city offer god
重有半個月我都唔會放棄你

edu bu city offer god

新post繼續拜
EDUHK 中文教育 offer god
知道你好忙 但都希望你唔好漏左俾offer我

CityU offer god
Edu offer god
求你降臨賜我offer

New post lm
AIS offer god
CityU English studies offer god

新po lm
HKU CU N 手飯offer god 比個機會我啦

新po LM
Edu 中文教育offer god
CityU AIS offer god

大家個個都有offer

CityU offer god 希望有我份

新post留名

Cityu offer god

Cityu
有冇人知cityu ee依家咩環境

星期一啦 offer god

又係working day啦offer god

BU nonjupas status 出 in progress 即係waiting list入邊?

CU offer god

cityu im, polyu shipping and logistics
揀邊科好啲?

7月中喇
HKU n手飯god

Cgpa得3.2 報咗city ppp同社科year1有無機

多謝offer神
終於解脫了

city enginee個professor係咪今年唔收Ive仔 好驚連等既機會都冇

Hku 6963

想問如果我accept 左sf 嘅offer，咁係咪唔會再考慮我响ugc嗰邊嘅申請 ？

係呀！

Offer god 比趕到尾班車上岸

depends on 邊間
edu係每個申請獨立的 所以冇影響

咁你自己想讀邊科多啲先

cityu social science year 1 offer 出咗

ching你 year2?gpa幾多

year 1 cgpa爆4

希望佢會繼續出 利申cgpa 3.7+

未確定要唔要 想睇下hku派唔派先 希望ching你都收到啦

感謝各位
岩岩收到poly nursing電話
祝各位巴絲都可以收到offer

Cityu ais offer god

Edu offer god

Edu 中文教育offer god

City BU Poly Offer god

有冇人知cityu幾時reg day

語研你肯轉status未呀

再拜拜HKU Social Science Year 1 Offer God

LU offer god

Eduhk中文語研offer god

cityu im出路都好似幾好
讀program野又幾實用
polyu就鍾意個名多啲

如果大家冇offer 係咪都讀top up? 同大家報左未

係

AIS Offer GOD Polyu Offer God

仲會唔會出 我都等到心灰意冷

我見database幾日前有人收到 不過好似佢係main round黎灰左

你鍾意讀乜野？
因為兩科好唔同
好難比較
如果比出路，IM係好好多
始於logistic 喺香港走下坡了

佢地話13號係 payment deadline
即係未late round deadline 比錢已經再出offer
咁我都係無機嫁啦

Bu finance 仲派緊 唔洗咁灰心

ais 係咪已經派曬喇

17/18 個database死咗

科科都話仲派緊架啦

岩岩收到bu finance 電話 真係唔洗咁灰住

Admission office 岩岩先打嚟問我
不過應該好多都會再有 poly investment science 果d

想問下入左ugc 可唔可以再用asso成績報下年non jupas?

新post繼續拜
Edu 中文教育 offer god
求下祢

介唔介意講下係咩number

收到電話咪好彩 本來就預左收唔到架啦

3411 7356 BU admission office 我cgpa 3.9x 垃圾space

你幾多gpa?

HKCC 3.4

City幾時出email 去reg呀，一日未攞到學生證都未放心

+1

個號碼係幾多呀
我報果陣3.39 sem4 3.45但係無收到

3411 7356

Thx ching希望有得做同學

出email就唔知
整學生證就應該8月1開始

Ching 你之前係咪打電話同email去問幾時出offer? 我啱啱打咗去39175886, 個staff話所有programme都已經開始派offer

reg day咩黎

收到email去enrolment

有冇人知上round ais幾時dead

派到9月頭

係呀，我係直接打去問faculty,五月中嗰陣就打過電話，六月中嗰陣send咗個email過去問，佢例牌話佢哋已經收到我嘅admission而且係under consideration,如果不如你都收唔到嘅就可以當冇

過來人祝大家好運!

仲有冇手足等緊eduhk psy?

師兄咩科
同埋幾時Send

同伴你好
利申等緊

City acct 既巴絲你地而家個status係點

仲有冇手足等緊eduhk ghks n手飯
仲有冇手足等緊 lingU socsci n手飯

Unsuccessful

等緊ling u doc sci
點解大家要同我一樣讀社科咁傻豬

Soc sci

Cu engine到而家都未有得in係咪收皮？
報左ie

Cityu ais 跌穿3.4未

Cu gerontology幾時N手飯

想問non jupas reg day同jupas reg day係咪唔同

我都係

唔係話冇出過聲既都收到咩

social work
今日

HKU CU n手飯god

很想要吧？

我都等緊edu se 你地有報sf?

報左樹大

有無tg?
樹大 psych?

pure psy收左,無TG
ching有咩想討論

因為我都有報樹大
作最壞打算

Edu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

其他科計唔計
你有無報sf?

冇報其他了...

恒管有冇得申請遲交第一期學費㗎? 我想等多陣UGC 睇吓有冇Offer 唔想入恒管呀
同埋cityu 個status 仲係under review 係咪即係無機？
無cityu bu 都俾我入edu la

有冇識人都係6月in收到offer？
除左之前有個巴打3.8話收到就再冇任何消息

我淨係知有個朋友sem3收到condit
但無聽過有人有offer

到底係未first round已經收夠人...

我身邊個同學late round 報但唔知點解無得in佢gpa 3.3左右

如果真係無就gap year? 介唔介意講你gpa幾多

3.1左右,有IN,點解3.3無IN
永遠唔知佢點解揀你,亦永遠唔知佢點解唔揀你

3.3....

無錯 教大好似 first round 可能入左waiting list 但佢會再in late round 再派offer 比late round 都唔會review first round interview 既人咁

因為見你都有報樹大 諗住有個照應

人講你就信咩

我諗的確係咁
我上年2月in 完 selected for interview 到永遠8月仲傻奸奸痴痴的等 睇黎今次都會咁

你year1 果時都有報？都係psych?
巴絲有無tg?傾下

冇tg 而係我今年gap year...

屌，ou要我交定第一期學費，如果我n手飯最後有ugc offer有無得退返 唔想浪費金錢啊屌

Non jupas都有得退架咩？
打去ou問下囉...

我都好擔心 咁你今年有無報其他社科試下？
唔試下樹大 拎住offer 先？

有報樹大

我見你話無報其他既
樹大pure psy?

對

希望大家最後都唔會見 因為都有ugc offer
但唔係真係樹大見

我上年late round 6月in 到9月都係selected for interview
好似唔會顯示Unsuccessful . 係直接等個system close.

今年3月in, 睇黎又係直接到9月unsuccessful .

我知Non jupas好難直接同人講unsuccessful , 因為會有人decline offer再補上.
但其實有d人係waiting list排中間至後面, 點decline offer都唔會輪到佢, 不如早d同呢班人講Unsuccessful喇.
教大 你知唔知 真係會有人日日抱住希望 成個暑假日日幻想 , 日日等offer架..

同伴...

講得好

好似無得退

一定有得退，我個陣都收到CU 同埋UST 張cheque

同埋我想講 學生唔係有責任睇幾時non jupas deadline咩 唔知話教大好心定點 late round 好多都會有得in 再有一批人同first round等緊既人爭offer 其他院校既late round 係無咩機會有offer 因為first round 已經排左好多人

學費wor 真係岩岩先知....

學費啊？咁我唔知啦，個陣係話交一萬蚊留位費當部分學費囉

跟據我上年mon既 po 我果時first round in之後 見late round 既人都收到offer 我仲係selected for in果下真係灰左...

想問下 city幾時reg day整証個d
自從我轉左conditions met 就無任何通知email

你留位費點解有得退嘅?

好明顯係教大多人拎黎做水泡
First round多人decline offer既話, 多人decline自然會輪到排waiting list比較後既人,
又唔想濫收, 照收表現唔好(排得較後)既人,
所以咪搞late round

利申: 9估

reject (cuhk ) 或者meet 唔到(hkust)

我今年正正係咁既情況 我當自己已經半隻腳入咗樹大

會唔會淨係得三大有得退。。。 我reject OU都冇得退

咁我唔知啦，我都冇報OU

GCE 學生報OU簡直係對自己嘅虐待

我聽過meet 唔到 offer 有得退番留位費，但係reject offer 都會有得退? 你意思係咪你原先accept咗cu offer兼交咗一萬蚊，然後decline 嗰offer嘅情況下都可以退?

係啊

我真係無聽過有得退

竟然 但係點解佢無論係申請定官網都寫呢一萬蚊係non-refundable呢?

屌，你煩9佢咪得囉

行撚開啦傻鳩

人地話報ou交左錢如果有n手飯有冇得退
你同佢講報ou係對自己嘅虐待做乜撚

係咪想挑機？

有圖為證

各花入各眼姐

新post拜一拜
City ppp housing offer God
Bu Cs offer God
Edu GES offer God
Lingu social sciences offer God

7月12見完poly 通常幾耐會知道

最憎d人見識淺窄又冇禮貌

想知有冇得退直接打去問啦 喺度講都冇用
上次退亦唔代表今次會退

佢地係會有張form 比你填ga

收到，但唔知揀city ppp定geron好

Cu community health有冇n手食

edu offer god
ling u offer god
bu offer god
cityu offer god
求你保佑大家平平安安大步檻過有offer

Bu poly offer god

Bu finance god

有冇前輩試過最遲8月in完即收

恭喜
想問你cgpa幾多？
收到senior 定 first year?

se 係special ed？
好似已經新生體驗日左了 係tg gp見到

重有兩星期就完七月啦offer god
每天狂拜先得

係 所以我都半放棄

Edu u offer god

EDU Offer God
HKU Offer God

Ais offer god
上一輪係7月6日 星期五派
下一輪到底幾時派啊
係咪已經派曬喇

我淨係想要 Edu u offer炸
求下你

屌你都味我真係唔想無offer3.45自問無雷鳩人都唔俾我

屌飲醉酒

Bu3子

有冇cityu non-ju tg

Eduhk 求下你比offer我啦 就快捱唔住啦...

有冇人知HKU幾時會統一unsuccessful?

HKU n手飯god

lm

呢個時候都無真係打定輸數

幾時收到㗎？

尋日

HKU Social Science Year 1 Offer God

收完電話 三星期都冇offer

想問下有冇late rd in嘅人已經收到 教大小學常識嘅offer 比個心理準備自己都好

BU City offer god

Senior 3.47

頂住呀咁多位

Ais N手飯 Polyu N手飯God

edu bu city offer god
頂住呀 加油呀 咁多位

EDUHK 中文教育offer god

各位報呢科 有冇消息？

冇啊 咩都冇咩

CUHK E-News Abridged (August) 即將出爐...

edu eng stu係味冇消息呀？

Cu bu Lu offer god

edu出咗reg day email未

巴打可唔可以講下 你上年報左Edu 咩科？同埋上年Cgpa幾多呀

Cityu 個status仲係under review係咪即係無機？係咪可以收皮

一直都無消息

其實去到呢一刻都無聲無氣
自問都打定輸數
利申 gpa 3.56

im

八月中仲有機會

學你個名一樣啦
淡然面對就好
得失睇太重都唔係好事

Social work仲會唔會派offer ?
日等夜等。。

cityu marketing同hku im邊個好
hku im就有個名

大把高過你都未有
報左top up未

同問

睇你想要資源定個名
Btw師兄 升year幾??

無報
有心理準備gap 一年
去做晒想做既野

幾分鐘前收到poly offer

咩offer

year 3 senior entry啊

OMG 岩岩收到EDUHK 133打黎 叫我update 最新個張transcript 仲話處理緊我既申請 係咪有機

但我個status仲係 selected for interview

其實通街都係讀商科 top up都大把
身邊有同事 無讀過商科都係做marketing
睇你點睇喇 除非你真係好鍾意讀marketing啦

Yr1 business bd

我維持咗呢個status好耐

IT狗3.1拜info security n手飯god

咩科？

7月中都未有offer
求ppp ais n手飯
PPP soc sci year1 offer

Bed ict

Cityu Cu Offer God

City幾時reg day整証 無任何通知

Diu city幾時先肯出email去通知reg科同埋親身交文件，轉左condition met之後一路都冇消息，好撚不安

ching都有報soc sci year1? 1101果個programme

有呀 但cgpa唔高

hku 6963 offer god

今日打過去問city，佢話第一round offer仲會繼續派，會派到7月尾，所以仲有機會

8月1至4號整證
City個網有得睇

但我得3.2

想請問late round bu acct interview 係咪已經過哂

有無email通知架

一日未派一日都仲有機會既，希望大家齊齊有offer

有
我凌晨收到個注冊通知的

year 1 entry here~~ 6月尾upload 完成績過左幾日就有confirmation of offer email~早幾日交埋documents 去admission office,佢話好快會出埋reg day email,,btw reg day 係8月9同10

幾時收offer?
邊個programme?

cgpa 幾多？

六月二十幾
City finance as2

唔洗 可以同入學個邊傾傾,應該有得後補

我大概應該會去學兩種語言
再去韓國禪修1個月

我5月頭 ppp as2 咩都未有既
洗唔洗打去問下

hku im偏library嗰邊 讀完都唔知做乜好

情況一樣

社工

唔該晒

究竟有冇我份架？4月等到依加等到痴痴地🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️如果我係條隊中後你Unsuccessful我啦

原來hku肯講..
你係邊科?
同埋你係問admission office定department

你又知中後既，我想問讀senior 係咪要高分過junior ，我Hi邊得3yr1收唔收架

淨係報左poly🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

咁就賴屎烏，我唔係親生仔仲要咁低，都唔知排左去邊

poly junior有佢自己既要求(跟番jupas要求3322 加埋睇下gpa點樣)

佢啊interview 最後問我如果有offer會係junior , 我係咁講no problem ，佢又講 咁個分可能要高啲啲，因為累陣我得2.98依加3.02，以為佢咁講我就interview 有機啦🤘🏻🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️😂點知等到依加

果陣*

👏🏻👏🏻真心想知前中後位置等我可以打算定

Bu個邊你係打電話過去先知係個waiting list既邊度？

有冇人知yr1 offer 幾時派

AIS 幾時先再出呀？

報埋sf先啦 可能sf yr3再可以nonju呢

個時打department 本來打去都唔係想問waiting list野
係佢自己無啦啦問我application no話同我check
我前幾日再打去都唔比問了

cgpa幾多?

請問有無人知道poly istl點
等到好心急
好似好耐都無消息
Offer表自從4月1就無人update過
究竟係一路都未派
定係派左無人講

梗係marketing 啦

你打電話問？

same

好似無消息講過話派左第二輪
但又照道理又無乜可能7月中都未派

好想知到底仲有冇機會 唔想等得甘辛苦

之前打過去問
又係講返阿媽係女人既野
直接話無機會好過捱等

你同rinillya巴打諗住幾嘅反樹大註冊

請問有冇人收到eduhk 幼教hd offer?
或者已經send左email叫你accept?

晚上一拜offer god

Edu Global and Hong Kong study offer god
Cityu tvb offer god
Bu pr offer god
n手飯god

幫朋友問~今年hku sosci year 1 係咪仲未出OFFER？

原來係咁

CityU ppp 點樣可以知自己係waiting list邊個位

我知外國回流嗰啲就派左，asso就唔太清楚

講真, 而家所有program肯定派左第一批offer掛? 有咩理由7月中都 一批offer都未出過?
應該出左架啦...

如果連第一批Offer都未出 .
咁個faculty都真係幾懶.

無咩可能

new day again offer god

啊！！！！！我不想面對...

識幾個year2 4月收到hku sosci senior entry 但year 1 真係收唔到風有人收到。。

你地係味要至少3先有8大Offer?
2.5呢? ou? thei 定 能仁?

傳聞CCCU嗰邊有人收到

我都唔想 但見步行步
我諗住19號去

7月係二手飯三手飯 n手飯季節...
你話未派第一Round offer 難講得通...

我諗yr 1其實本身位少 , 加上唔係個個上連登, 同埋又唔係得asso既人爭, 係有IB GCE 之類既人都會一齊爭.. 所以可能消息比較散...

cu係咪要等埋jupas個班一齊reg day 肥見仲未有咩聲氣咁

我19號唔得閒,唯有18日去
但gpa過3好似免左一年學費淨交500
老虎蟹都交左先

仲諗住有機會相見下

好馨香咩大哥
交完散水啦仲相見

講到好唔情願讀咁

有得揀你會唔會讀樹大呀

唔會 但我更加唔係一直放負

EDUHK 中文教育 offer god
又一日啦 你仍然玩緊失蹤
你知唔知道我等你等到好焦慮？

今年可能等埋jupas放榜先出？7月14號改選完過埋個星期日 city year 1 sosci就喺16號出 呢個應該係第一批offer

offer 神🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

拜edu offer god

city offer god
bu offer god

沒人答到我

2.5都有8大

已經派緊waiting list
利申 有frd 6月尾收到direct offer了
所以應該派得7788 polyu係打電話問要唔要offer 唔要就打俾下一個

有定心理準備
plan定後路....

PolyU Offer God
拜候定先

你係咪4月19 interview?
BTW， ISE year 1 offer 已有朋友收到。

收到poly offer 要我20號前交錢 但中大個邊仲未知比唔比offer我 如果中大最後收我 poly個兩皮幾野有冇得退

過3可以報吓ugc搏一搏
2.5專心搵定工，想逃避多陣嘅就sf

好似meet唔到offer先會退，
交咗先啦，有書讀

佢要我20號前交錢 但要我26號前accept or decline 個offer 啫係我要交左先
如果meet 唔到係咪會退全數？
因為其實我已經meet到個offer 只係未upload

我諗住如果26號前都收唔到中大Offer 我先upload份野去meet個condition

我都捐左一皮比poly
唔好交
第時cu有offer你實好後悔
Poly退錢我見到佢寫好似點都扣你一萬先

咁如果不幸收唔到cu offer呢？ gap year?有風險

都係聽日打電話去問清楚

想問Ching 仲有冇報其他學校

其實我有中大conditional offer 但meet唔到
交左求情信但未有回覆

最簡單咪等到26號都未覆咪交poly錢

但佢交錢deadline 係20號
睇嚟就算有中大offer都要硬食一萬

訓前一拜 edu offer

係咪所有等緊cu offer嘅都in過哂

Ais offer god

Polyu offer god

終於收到poly LEM電話
department話senior entry full哂
問我考唔考慮year1 offer
cgpa 3.4

Gay year 人士

岩岩收到電話有poly offer

拜一拜offer god 希望大家都有offer

祝福大家早日收到心儀嘅offer

Edu offer god
Ling u offer god
Bu offer god
Cityu offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

City offer god!!

有冇人收到city/ BU 中文系N手offer?

代我fd問,
Poly SW Y1 係咪淨係收有牌嘅HD實習生
因為個Database唔見有人入左去

16號收到city sosci year 1 offer 不過hku一早收左所以reject左了
city果批應該係first round offer黎

岩岩打去問順便問埋
佢話year1 仲難入
佢係睇返dse成績
要同今年既成績差唔多先可能會收

想讀個歷史系都咁難咩

驚混淆左大家~hku 果個唔係sosci

其實依家都未有sw offer
係咪應該唔好再期望 ？
應該無乜人唔要offer 難有N手飯食

報左邊間？

offer god 希望大家都有offers

如果冇offer要讀top up
你地想 1年/ 2年讀完top up？
諗緊揀邊個top up好
想快啲讀埋master

ching 報左邊間U sw?

City bu poly
Poly連interview都無
Cgpa 3.4頭
自覺interview唔太差
日日等電話
係咪應該無機了 ？

同是天涯淪落人

ching year 1 定senior entry?

報Senior entry呀

有朋友 5月收到bu sw year 3 offer~

我怕呢兩個月就應該無

我睇返上年啲資料
明明七月都仲有派。。
但依家都無消息

未到最後一刻都唔好放棄! may offer god bless you ching!!

有冇人收到poly eie offer
等到好灰，ou就快要交錢，係咪應該交左先，成兩皮幾

細佬cgpa3.6x都係未有offer

岩岩先見到
早幾日bu sw已經有派左N手飯

Ching係咪爆4 想知第一round暫時派到去邊個gpa

我係year 1 entry~~ cgpa 爆4

巴打幾時收到HKU Social Science Year 1 offer

而家先睇到唔係Soc Soci Sorry

City同poly係未唔會再派offer架啦

啱啱收到HKU REG DAY EMAIL啦

巴打cgpa幾多？同埋hkuspace？

CityU offer god
LU offer god

係space呀 cgpa 4.1x~

有神快拜 我都係space

ching都係year1?

係 你soc sci？介唔介意留tg交流下

推

City Finance AS2仲有無機食n手
利申數學有4 gpa唔差但interview好快出返黎

係sosci呀

有意add我交流下

如果唔係soc soci, 咁巴打而加收到HKU咩課嘅year 1 offer

sowk

唔該師兄

Poly offer god

拜拜offer God

Ais god

OFFER GOD

有無人收到cu 老年學電話叫update dse成績？

收到shitty電話

HKU CU N手飯 offer god

收到電話係咪一定有 收到bu電話
今朝先講完點解冇人收 下午就有人收
Offer god

你收到？

唔洗蟬收啦師兄
Btw 咩科

修

中文+歷史

2016asso畢業，gpa 2頭，出左黎做野2年，想報2019 parttime degree進修for 工作, 自資都冇所謂, 想問推薦信有無用？

eg: 太平紳士，商界有力人士等等 ......

係呀，有冇經驗係代表咩？🙇🙇🙇

有無人收到中大歷史offer

有人收完一個月都未有
利申 我三星期鳥

Analytic and testing science

都係問你接唔接受呢個offer？問你有冇報左其他大學之類？

有冇人已經收到City Pre-Enrolment email?

見到有人話收到bu isem電話，仲有冇人收到

Edu god 求你比個offer我

GPA 幾多
睇下俾唔俾到意見你
有好多朋友都讀EIE

得3.1x 係咪已經冇機會喇，等我早啲面對現實都好

共勉之

有人星期1收到.
但我到而家仲未有..

邊間cc？cc咩科？
報senior OR junior？

咩nb?

ive
computer engineering
報senior, 不過剔埋junior都要

你係中文定history?
CGPA

ise

佢大約幾點打俾你㗎

求cityu offer god，唔好漏左我啊

gpa3.3既苦命人跪地求offer！ 唔想gap yr

我想問如果係edu註冊埋 有埋學生證
city/bu仲會唔會出offer俾我

之前打去bu問過 佢話會照出offer..
但係我睇到巴絲打回post話打電話既會問你有無offer之類
如果係咁既話 我reg埋 可以點答？ 係咪要講大話 ？

btw reg埋收到其他offer既話 edu可否退學？
祝大家都收到心儀offer

退學一定得㗎，蝕咗畢錢俾佢啫

但其實reg左一間大學 其他大學都會照派offer？
好驚會唔會reg左就唔派offer

Junior應該ok
等下啦再

幫朋友問仲有冇人呢期收到BU Bilingual offer?

你reg左其他學校鬼知咩@@
放心啦，你就算注冊左依然都會收到offer（大前提你係夠料收offer）

文科係味派曬啦
Offer god

但聽聞reg左之後 其他大學會check到你已經係某間大學既學生
anyway多謝解答

Ling u offer god

巴打方便留TG 傾？

有冇人收到city中文介唔介意講下CGPA?

edu city bu offer god

收到offer比左留位費既到底幾時可以註冊？

4點幾

有無太空巴絲已經收到Cityu admission email?
星期一已經聽過有人收到 但我到今日仲未有 好恐慌

Yes 放心 大學唔會知你有冇其他offer

幾時收到

Poly itc offer god

放心，check不了的啦。
問你有無offer，你老西都話無就得。

我朋友HKCC 收到CITY-》 POLY（已交學費） -》 UST

Thx bu offer god等咁耐終於收到offer呢幾個月擔心到仆街終於有成果了

CU Offer god

Offer God

bu city offer god
冇你就要讀top up了

仲未收到email去reg

有冇人收到BU中文系電話

有冇EDU ICT朋友一齊去reg day？

認真想問

admission曾經打黎叫我upload transcript 話睇credit

有無人會知個收offer機會大唔大 or 又會通常代表d咩

因為距離打電話嚟已經事隔兩個月都冇任何消息，非常擔心！

好難講喎 邊間啊

Offer God 求下你比個offer我啦

收到cityu 既applied phy offer 同bu 既math offer
已經交左留位費比city
但好想讀數,有冇意見比小弟

Cityu

Waiting list喎咁應該係 師兄status有冇轉啊
我有fd之前 中大打比佢叫佢upload都係冇料到

Status Under review

City
你都交咗錢，而且名氣上都高少少

最重要係多mk妹

識人city返咗兩日學 poly仲出NNN手飯俾佢

I LOVE HKU Philosophy

Das Nietzschean Geist ist nicht vergehen !!!!!!!!!
Es Lebe Nietzsche

祝各位巴絲得到心儀既offer

city reg day幾時 見poly班pk拎晒學生證

8月1-4

Ais offer god plz

什麼科？

尋日收到city offer
未有offer嘅唔好絕望 一定會等到
祝人人有offer

有無人仲未收到city reg day email
之前話我畢業後就有人打黎
到依家都無咩聲氣

咁多人都未收到

岩岩收到city ppp
大家唔好放棄

未收到+1

係咪電話通知？

想問下係咩stream

介唔介意講下gpa

Um 唔緊要 我都等緊

LU history 派咗offer未？

乜stream?

應該未，岩岩打電話叫up身份證

Lu history今年收得高唔高

恭喜，佢應該收你
你cgpa幾多？

仲未收到City Js 1204 CS 既interview 通知
有無巴絲已經收到 唔洗我苦苦等候

恭喜你

congratz ching!

3.5x

真係好撚感動, 我從來都冇expect過有呢個offer,
佢呢幾日不停打黎叫我俾多D資料, 我死死氣交晒俾佢地
琴晚就立即收到offer, senior entry HKU BA Philosophy
我愛尼采

Congratulations

有冇人收到Hku social sci senior entry offer

多謝巴打, 你收左offer未呀

而家大部份人已經confirm咗offer準備reg day啦

Lu offer god

誠心再拜一拜
edu u offer god
ling u offer god
bu offer god
cityu offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

有offer嘅恭喜哂
未有嘅唔好放棄,仲有希望

話說啱啱睇到city個system close左
係咪已經唔會收到city offer?

頭先睇無close 到啵
City 好多N 手派到8月尾都仲有
但買定保險報定Self-fin/Top-up 都差唔多啦
始終7月尾了

好恐怖啊今年
慶幸唔係今年Asso grad

交左錢比樹大架啦
至少唔會無書讀
但最好唔好讀樹大啦

點解?係咪好頹?

Ching有無諗過下年仲恐怖

強心臟啊 乜都冇報

祝你收到

照計年年都應該差唔多
完全唔知今年發生乜事

你CGPA幾多呀

Hi, 師兄你仲係under consideration?
你apply year幾entry, cgpa 幾多介唔介意講

CityU offer god

巴打你收到？CGPA幾多？
我apply左year 1, CGPA 3.9X

Lu Bu offer god
機會渺茫

sosci senior entry 4月已經開始派condi offer

我都未收到，但我唔係sosci
Year 1會唔會難啲

ching你咩科?

可能等埋jupas放榜之後先俾我哋
但自己都知收到嘅機會渺茫

想g

我就係想知4月之後係咪就冇再派過

承你貴言

city offer god
edu offer god
LINGGGUUUU offer god

有冇人5月尾6月in完cu community health收到offer架?

Offer god
我只係想要一個offer咋

有無人收到LU文研offer

其實都知道呢間嘢唔會有人放offer出嚟 但係都會繼續拜

Hku 6963 engine year 1 仲會唔會有N手飯
Offer God

師兄你係邊間cc，其實我可以報year2應該
想問係咪好多報kongu 都under consideration 緊，有無人status 係waitlist

我銅鑼灣cwb,你意思係你asso year 2報返 HKU Year 1?

收offer個陣cg 3.7
補交sem 4資料 grad cgpa 3.5
我認我係N手飯
我會努力讀書架喇

係呀 你asso year 1?? Btw status 係咪都under consideration

其實 你asso year 1 可唔可以直報 year 2， 有無咩要求，定一定要year 1讀起

EDU offer god

offer god你放棄我 我唔會過放你

有無hku engine senior嘅巴打已經收到portal login嘅email？

ching你封信右上角寫住6月14架喎...
上個月..

救我脫苦海啊OFFER GOD
BU POLY 比我一個OFFER就夠

感謝Poly offer god!

恭喜曬

我都交咗錢樹大
希望有sw nnnnn手飯食

Offer神係咪放緊暑假呀diu

社工算係無咁乞食嘅社科

我都懷疑好耐點解學系封信係6月14號
但係我事實上真係琴晚開Hku DAS先見到Admission office 派左offer letter
真係寫住7月18架 呃你地做乜

我估唯一可能係港大哲學系其實一早睇完我頭3個sem收左我
只係因為我遲遲唔肯upload sem4 gpa同其他資料
(因為由始至終真係冇諗過入到港大, 所以先放慢態度唔update profile )

所以先會出現時間分歧 (一封718, 一封614)

乜都冇..

有冇人呢幾日有收到City Pre-Enrolment email?

屌你比email我未 好撚驚呀ching
打完電話冇晒聲氣

係咪bu

係 問我仲要唔要 叫我upload transcript 係度吊我引
我gap左一年 原來都唔保有希望 想出去做野架啦

Same here
等左幾星期 冇聲冇氣

你咁講 搞到我好驚 日日起身睇email

我同學等左一個月
你等左幾耐？

Edu City Bu offer god
Offer god請不要放棄呀

Ais god 唔想就咁去reg self fin呀

一個星期左右渣 成個月咁痴線
可唔可以告bu搞到我有心理病

Ching gpa同Ielts 幾多？

我打過去問又話我係前面
巴打你有冇打過去問下？
屌 我都就黎心理病

無人講cityu tvb嘅 係咩派曬啦？ N手飯都無？

BU今日都打比我問我要唔要HRM wo

收到email先黎開心啦
等到個人都灰埋

巴打 幫人問
bu hrm收幾多GPA

我朋友3.5x收左

其實我諗緊係咪想firm我地係咪後備list 有人唔要先再搵我地

係
因為佢果日打完比我
三日就出左比offer比另一個同一日收到電話既
而家係要等人唔要

無
等緊

Upload 左transcript 唔夠2日
City就幫我轉左condition met

利申：有send email標明自己個application number

屌 咁即係同冇收過冇分別
係得bu咁撚衰 比假希望 我個fd edu 三日就有email

打定輸數啦ching
我同學同我一日in 佢有offer我都冇

幾間comm. 都

姐係佢打黎問要唔要係其實未confirm收你？

BU LU都係咁撚樣
撚鳩我地學生
巴打等下 試過兩星期先有
我就難講 咁撚耐

係 佢話係考慮緊你

放心
實食無痴牙

姐係in得唔好

佢又無咁講wo,淨係話睇完分聽日再打黎

咁祝巴打好運
因為我唔係你果科

你收到year 1 offer?

year 1 entry here~~尋日收到reg day email ，佢話8月頭會send hku portal id比你做網上master registration~之後9同10號就係親身去hku reg

你apply 咩科T.T 可唔可以講多少少
你係year幾升上kong u year1
direct offer定conditional

我係space yr1 social sciences
apply hku social work
4月尾收conditional offer

祝巴打都早日收offer

你幾多gpa呀
唔該巴打
祝你u life 開心

sem 1 4.0x
sem 2 4.2x
thank you ah ching

Poly City Offer God
人人有書讀

Poly city bu edu lu offer god

Asso yr2 先考ielts係咪冇乜用？

宜家sem break考一次
sem3 頭再考一次
之後俾我會谷sem 3 gpa 爆4
咁樣d工作量會穩定d

上年8月頭我同FD都收到LingU電話問埋d假設性問題, 問如果出yr 1 offer比我 讀唔讀.
我話讀. 咁佢話ok 收左線啦. 過幾日send email叫我send身份證比佢.
之後一直無回音, 打電話問佢地收唔收到我張身份證copy. 佢地話收到, 話有offer就會通知我.
屌, 到9月我同我fd都係無消息, 食左屎.

唔會遲
不過要盡量喺出sem3 gpa前拎到成績

今年我朋友都係咁
放完身分證冇影..
咁巴打最後有冇其他U offer

父母係咁問冇offer點 講到想喊

10/11月先考會唔會太chur？都想用多少少時間準備
同埋做咩要考兩次嘅？

如果第一次失敗左就準備第二次

有冇hku ba嘅同學有收到reg day同交成績表嘅資訊？

hku ba here
未收到 , 但係已經pick緊d科目

offer god真係跪求你俾個offer我 乜科都得

每日一拜cityu offer god，真心求

Bu offer god

今年有Poly city
但竟然未有Edu LU
Non jupas真難諗

利申: 3.7x

補充: 上年係asso yr 1報, 最後一間offer都無.

記住操翻好啲cal,我都係cc yr1升hku engine yr1,see u soon

其實我而家應不應該打電話問下department
因為我之前都係send email問, 但她們叫我逢星期某天去查online system
而家希望polyu同cityu有回音

city仲未send email通知reg day

6月尾收左

啱啱收到

終於整學生證

學費好似可退，但留位費無得退

我都未收到

Ching咩科 我未收到
會唔會唔同科唔同時間收到 好驚

Mgt

仲未收到

Ais係咪上兩個禮拜已經派曬了

收到cityu email reg day

我未收到，咩科?

其實點解咁緊張封enrolment email?
conditional offer met咗就唔駛怕啦
我諗咁大間大學都唔會走你數嘅
8月1-4係reg day 過咗都未收到就話驚啫
仲有成兩三星期 大家等Offer都唔止啦
唔駛咁擔心嘅

如果冇派conditional offer呢

我收到封Enrolment Letter 啦

EDU OFFER GOD

有冇人6月in edu語研有消息啦？

唔洗~~我建議你send email 去admission office 問清楚 應該就有得後補

不要辜負我offer god

巴打就好啦
我最想要poly啊！

polyu offer god
叫自己冇再期待啦 但真係好想有個offer

我都係度求左好耐
最後前幾日先有offer
未有既巴絲你地最後一定會有架！

請問邊間u嘅offer

請問大家覺得cityu嘅information system好啲定management science好啲 有呢兩科嘅year offer

Cityu offer god
Edu offer god

edu offer god
ling u offer god
bu offer god
cityu offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

頂住呀

恭喜晒你呀
我都係等到7月中先收到自己想要既offer

想問cu nursing yr3 幾時會收到通知？(已收offer+交晒documents) Thx!!!

Ling u offer god
Bu offer god

EdU 真係好口密

ching咩major?

我Philosophy

咁on9

哦 我GCI

Cityu ee offer god

Waiting list offer god

啱啱收到city material adv 2

有冇人有6月中文教育消息？
Offer god

請問有冇考ielts？
DSE英文幾？
面試難唔難

幫女朋友拜City BOM Offer god

同問，追咁耐post未見過有人話有Edu 中文教育offer
Edu offer god

有無人有edu 6月 BEd history同bafs 消息
願offer god降臨
願offer god 旨意行在地上

有冇city acy嘅收到enrollment email

好L驚，淨翻1個禮拜咋，下下禮拜就reg day，仲要今日都已經星期五。。。

我仲要未整退學申請，本身諗住出左email先整退學
見到人收到白已又未有 好驚會唔會係因為我未退學，打去問又話唔清楚

其實出咗offer就唔會收返走嫁啦
有咩好怕

不論係GCI 定Philo
入到HKU就係好貓

幫人問，知唔知poly management n手飯派完未？

唉...Ais 今日都唔派就真係無㗎喇...我諗要等reg day之後 先會再放出黎

你本身喺waiting list?Sd email問佢咩？

本身有offer

淨係想快啲轉condition met先send email

Ok 唔該巴打

Edu 6月in既都好似冇咩消息咁...

今日7月20 ais爆煲了

等到九月都無你就唔係咁講架啦

今年真係唔知乜事，好多人高分都冇offer/得以前嘅水泡科收

依家我識人低分過我都有

報同一科？冇interview的話又真係奇怪左啲，可能佢in得好或者HKU科有A呢

Offer神

啱啱cu global studies打嚟問我要唔要offer
有冇人都收到？

利伸:12月in

收到bu offer啦 媽咪呀
Offer 神

恭喜巴打

有冇人有仲不收到bu hrm 電話？

ais同ppp又係冇
ppp仲係waitlist
到今日都係冇
我諗摺埋心水去edu了

今日？琴日聽過有兩個人收到

cuhk hku n手飯 offer god

多謝你 我等左四年啦
好感動

巴打咩科

City 會唔會用133打黎？

巴打最後有冇要到

Bro你收到？

等緊教大小學常識 岩先冇啦啦打嚟約我25號小學數 面試 有冇人知大約會點in

乜電話都冇offer god

以前呢個時候ais派到幾多架

係咪133打黎 我冇聽

巴打有冇報spa?

教大唔係133 btw呢啲時候咩電話都要聽 平時啲2字頭3字頭 9成都唔理 搞到聽多左好多銀行電話

因為edu 打過幾次比我都係133

其實我late round報小數 但都收咗edu其他offer 想知係咪小數打黎

諗緊
因為本身accept左hku im

冇

係呢個

幫朋友問，佢cg 3.7幾都未收到

想問下你之前in果陣 大約問左啲咩 我想網搵過 係咪會問下啲數學概念果類嘅問題？

問你做老師最重要係咩個啲

咁同小學常識差唔多 冇問同數學有關果啲？

Cgpa幾多 in成點

啱啱Bu教務打黎問要唔要pra offer
但reject左 要既巴絲請接實

巴打幾點收到

N手飯6963 year 1 offer god 我會好好操翻phy m2

4點左右

me too

代fd問 hku bba, cityu mkt, polyu mkt year 1 有冇消息？

請問巴打 cgpa 幾多？本來讀咩科？

有無琴日收到BU hrm電話既巴打今日收到電話confirm

無考ielts 英文lv5
面試group in + written test
唔算好難 最緊要有自信 保持笑容 我個陣嘅面試官都好nice

3.6x 社科

佢打黎問我final GPA幾，我話3.34,佢叫我上網up返新transcripts

見你地個個3.4，3.5都無真係好驚
追po poly出左唔少offer
點解edu仲係無人講

今日晏就PolyU computing BD打黎問我要唔要offer (Yr3)
我reject左

拜拜city u offer god
拜拜Bu offer god
Bu JOUR senior entry 係咪已經派哂

唔係好知喎~Reg day 係要搞埋學生證同學生會d 野

其實咁樣係咪叫confirm左

想請問一但meet左offer
Enroll 左，係咪再無機會收到其他offer?

佢無話俾offer我

我2月in係用英文自介 ＋ 試教1條數 ＋ 問關於老師啲嘢

Lu Bu offer Goddess

CU Offer god N手

我都收到電話 唔係你果科
係咪開心得太早

Edu City BU offer god
唔想放棄呀 !

求求offer神 給我一個offer就可

佢同你請咩？

講

每日一拜cityu offer god，求註冊後有位入

又再拜下offer god 已經7月尾

CityU IM offer god
Bu offer god

你係幾時in咖？

department 果邊有興趣收你 要唔要offer
要呀
咁你上返網 upload 最新果張transcript
: 我gap yr 本身果張已經係最新
係喎，咁confirm返你最後個gpa係咪3.x?
係
咁我同返果邊講你accept 不過email最快都要星期一(果邊應該收左工)(佢打黎都4點半)
咁星期一係咪可以打返呢個電話問返
係, Office hour都得
咁好啦byebye

準備好星期一去問

佢無同我講頭個句

edu offer god 小數有冇ching仲有收到offer ?
祝各路巴打身體健康 前程似錦

巴打 咁講大機喎
介意講係邊科嗎？

上面有人收到interview...

返緊part time繼續拜
Edu offer god
Lingu offer god
Bu offer god
Cityu offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀

唔好放棄呀咁多位

Edu 中文教育咁撚勁一早收齊人？7月打後無人收到offer?
Edu offer god

有冇問你咩科？
我話要佢先同我對返邊科

唔係上面講過果兩科

答左先比你知邊科，咁都得

今日edu打黎叫我下星期in小數
我諗仲有好多位
最後我話已有offer所以唔去

恭喜晒

Lingu offer god

Edu offer god
LingU offer god
CityU offer god
BU offer god

Offer god唔好放棄呀!!!!
大家都要加油 唔好氣餒 !!!!

Edu offer god
PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god

Offer god
只要係ugc嘅offer 我就得
Offer god求你可憐下我啦

edu u offer god

感謝尼采賜我一大學位
每日拜一次

巴打你本身有無報小數

Bu Offer god

GCin嘅同志？
我想問BA senior entry嘅有冇人開TG group？

拜一拜cityu offer god
edu offer god

Edu offer god
CityU offer god
BU offer god

City u surveying ppp offer lingu offer poly offer

係啊 ching
唔清楚有冇開

comm BU TVB es city offer god

我REJECT左2次小數 ，3月比左次OFFER我，但我無交留位費
前2日打電話問佢拎返個OFFER 點知下午有D事令我改變左決定。
又REJECT多次 我應該比教院 BLOCK LIST左

巴打你本身讀咩科？

IVE

新一日又開始啦offer god

求bu ma n手飯 offer god

Cityu N手飯 god

睇怕今年都要去ou 有無人知如果下年轉到去ugc讀既話 yr3既credits可唔可以轉埋過去

BU offer god

polyu edu offer god

6月19，我諗暫時文研都係得一日面試，因為嗰日見到個list好多人（兩版），連應屆dse都有

派咗

第二輪好似前日先in完

拜一拜BU offer god

有冇人係City Account 嘅同學
急搵人

Offer god不要放棄

有冇人收到city 中文呀。
介唔介意講下cgpa

想問下會唔會有u會用133打電話
每次都係連續打兩次
琴日同今日加埋miss左幾個call
但果邊用左133我又打唔到返去
好驚miss左個offer

有 但小

聽講只係收左三個

我都係19號....咁我應該無機會喇

想問下知唔知city ppp politics stream派到咩位 我仲waiting list緊 同埋打去問會唔會問到知自己排咩位？

9/7收到，不過已經reject左，收offer個陣CGPA 3.9X

ching仲有冇報咩科?

得3.4係咪冇機

我記得你呀巴打 收到HKU offer 未？
我City報左ppp,ais,crimi & soci
Poly就SPA,中大就global business,HKU就 Soc soci
Poly & City就全部收到offer,中大同HKU就收唔到

未呀，諗緊去唔去city讀算
巴打你個city crimi&soci係1101嗰科？
有冇諗住今年就走
聽講今年hku social science senior entry 我哋plk嗰邊收得嗰6個人 cu都好似得3個
怕下年上唔到 又係要入city 咁不如今年走

中大走3個嘅係social science
global business唔清楚
啱先眼殘冇留意到巴打你唔係報socsci

依家連歷史都收咁高分

人類歷史好重要的.
可以比大家反思, 學習

要等囉，始終今年水泡不再水泡，往年ppp 3.6-3.7已經有conditional offer仲要唔洗in,我in個陣3.9X之後仲要waiting list我，咁其實我可能in得差所以係exceptional case

問題係搵唔到食呢

講真，點會有無價值既學科
點會有高低之分
比人話神科都係因為搵到食，搵得多姐

歷史我唔太熟悉，除左出黎做老師，仲有咩選擇

岩岩打錯 應該係global studies
岩岩我fd收到HKU social science senior entry

歷史主要係培養人的獨立和批判思考能力，出到黎d人頭腦都幾靈活，連讀神科都冇呢個效果。唔少人歷史系出黎都可以從商，然後炒炒股票咁，唔知幾快活。

hku sosci senior entry好早開始派condi offer 啦 4月已經有frd收到

我個frd收到
3.57
中文同英文都係4

獨立和批判思考好多學科都訓練到
應該話好多學科都需要呢個特質
至於炒股 好多科都可以做

我意思係係香港讀書，真係搵工多
讀歷史系做返歷史工會比較難，更加唔好話做歷史學家

去內地考古

Me

你frd係今日收到㗎? 咩gpa左右

應該CGPA 3.85到

offer god每日三次跪求

香港可以食師奶做考古專家

比少少時間我，我諗緊點應你

心誠則靈

Edu offer god
Lingu offer god
Bu offer god
Cityu offer god
求你保佑大家平平安安有offer有書讀
仲未到8月架

1001

每日一拜cityu offer god

City account tg group

有冇city jj meet到個offer
但係未轉condition met
好驚啊 一日未有學生證都驚梗

Eduhk psy plz

EDU OFFER GOD
25號就reg day啦

Eduhk 小數

有冇人收到CITY ES/TVB // BU PRA/translate

幾多月收到架

每日一拜Ais god

.Edu offer god

有冇bu journal嘅同伴？

想知到底有冇人收過BU Translation
報四間u得佢係一啲聲氣都冇

想問之前話收到BU打電話問要唔要offer之後等左一個月果個巴打最尾有無收到

Ggpa定CGPA?

晚上一拜offer god
神呀 請聽我的請求 可憐下我 俾個UGC offer我

有邊科offer

好奇一問
如果non jupas有兩個offer而兩邊都去reg既話會點？

當然係Cgpa,
Ggpa好似無咩用
佢4月已經收到，佢本身都係讀語言既科

唔同科唔同待遇

hku eng 6963 offer god

巴打hi
大家努力繼續拜啦

你中文有冇3?? Gpa??

冇，得level 2
ielts琴日放成續 overall 6.5 dse eng本身有3
cgpa 3.65
所有數科都A以上

Hv interview?? Me no

3月in 左

我想問HKU DAS Life Sciences (biochemistry,biological science) 派哂offer /interview?

派哂

1002

大鑊，自資院校建議政府應取消上述五千個分配給教資會資助院校的銜接課程學額給自資院校則可轉化成一萬個四年制的學額

冇offer都唔好讀自資

次次見到39頁都想推爆個post佢 sor

拜offer god到1001

祝大家有offer

995

996

997

998

鳩鳩鳩

樓下是1001(不是我)